有冇人答我點解十八區開花要係日頭

如題